以色列媒體指中國大使杜偉於睡夢中自然死亡 中國暫時未有回應

以色列媒體指中國大使杜偉於睡夢中自然死亡
17.05.2020 16:30

中國駐以色列大使杜偉，今早被發現在特拉維夫市郊官邸內的床上死亡，終年58歲。當地傳媒最先報道死訊，以色列外交部其後證實報道，暫時未知杜偉的死因，警方已展開調查。當地電視台引述急救人員指，初步跡象顯示杜偉是在睡夢中自然死亡。中國駐以色列大使館暫時未有回應。

杜偉在2016年起出任駐烏克蘭大使，今年2月獲任命，轉任以色列大使，到3月履新，他與妻子育有一名兒子，兩人目前都不在以色列。杜偉最近一次露面是上星期二，他與以色列外交部官員進行視像會議，雙方就進一步加強兩國在國際多邊領域溝通，及其他共同關心的問題交換意見。

以：無可疑

以色列 大使 自然死亡
聽到呢d keyword個腦自動有陰謀論彈出嚟

駐以色列
支那大使
自然死亡

一定冇可疑

中左支那肺炎嗰啲支那狗死嗰一刻都係自然死亡架啦

唔怪得唔計啦

共狗黨 : 「牠經不起病的考驗 , 憑甚麼要計算在死亡個案數字內 ? 」
支那狗 : 「汪汪 ~ 」

爭取真初選 最後今天！